點做先可以搵到錢 番工要搵一千萬都難

難道要打一世工先搵個小小

普通打工仔就冇咩可能

偷呃拐騙

做唔出